究竟一個人衰成點連會做水泡都覺得開心

喺度懷念緊
算係成世人其中一個最開心嘅時候

你賤過狗

水泡都無得做

再做水泡咪得囉
使鬼懷念

而家想做都冇得做

幾時嘅事

我都願意做佢嘅水泡

你去睇下醫生好喎